Kutsuti kohtu ette Samo Simpka kohhus küsse Samo Simpka käest, kos sinna ne jahhu pannit, mes sinna Tikkutaja weski mant kats körd ollit warrastanu; Samo Simpka wastas; minna warrasti kül nink wei mäele, säält olliwa ärrä kaonu.
Kohhus Moist
Samo Simpka saap selle jahhu wagusse eest katskümmend witsa löki
